手拉傷，幾日仲痛睇咩西醫

隻手，一時震，又出唔到力，應該睇咩醫生好，有無西醫紙比到我?想抖多日